求助：有關家用真空拔罐機

老婆喺巴士站見到個廣告 問我咩嚟

我答佢係真空拔罐機

有晚佢同d 姊妹食飯 佢姊妹有做開針灸呀拔罐果d

老婆叫佢了解個拔罐機啦新出㗎...佢俾人笑到面黃

佢叫我以後你自己用拔罐機啦 屌

🤗 好尷尬